8.16 再搞一次中環公務員再集會如何

想問下集會駛唔駛申請，點申請，
集會兩個鐘好和平又都好快散應該無咩危險

大會口號係追究 黑警濫用暴力 還我法治香港

公務員都要再次做野， 就算和理非都可以集會和平訴求

以公剋公，黑警已經癲左， 公務員要帶頭反黑警，
當然矛頭都係林鄭月娥班子